接受妥任同共匪人大政協有咩分別？

你班撚樣又話爭取民主
轉頭就為左利益接受一個極權俾你嘅權力

全無民主基礎

食哂過去一年人血饅頭
仲要人體諒你

2020年8月
經歷國安法 8-9成反對派被Dq
仲有面講議會抗爭係有用

唔好話我睇死你
仲話拉布？
你班仆街有國安法之後
有一半以上連反對都唔敢㩒呀

毛孟x先極品
仲夠膽講3份1 否決權
屌你老味 你估而家2003年 俾你呃到3份1否決權反到國安法？

係人都知個3份之1 淨係可以否決政改

屌你老母
你直接出黎話我係為錢
我要供車 供樓 供個仔去外國移民讀書
我都無咁嬲

好心就誠實d啦